覺唔覺運動game都一定要用手掣玩先好玩

好似fifa 2k咁 用keyboard手機玩係完全無癮
反而其他類型嘅game比較少一定要用手掣玩

Fifa用鍵盤玩係真高手

但keyboard扭波可以準啲同快啲，因為用多過一隻手指，你手掣只能用一隻手指控制方向

用keyboard玩足球game就咁諗都覺得on9

keyboard 勁好多

keyboard扭波轉身係咪要 上下左右

可以較一個掣做呢個動作